有無手足對住katy pang(大波madam）射咗精

你班死仔搞到我又J左！
痴線點忍呀仆街，對奶搖到咁

Blocked

樓主好好笑 blocked

好恐怖

Bam

條野好硬

dllm 對住狗你都射 係咪人嚟㗎?

樓主D精好白, 條野睇落好健康

這是家明的味道

我對眼呀！

Blocked